法庭向黃台仰發拘捕令其餘旺角騷亂案被告不得離港

法庭向黃台仰發拘捕令其餘旺角騷亂案被告不得離港

09.12.2017 13:56

去年初旺角騷亂案，八名被告今日進行最後一次預審，其中兩人包括本土民主前線召集人黃台仰，以及第七被告李東昇，今早並無出庭，法庭向他們發出拘捕令，並會分案處理，二人或被加控未依期歸柙罪。黃台仰日前獲法庭批准，到德國出席活動後，沒有依時回港向警署報到；而李東昇今早則沒有出庭，未知道是否在港。另一名被告，本民前成員梁天琦早上抵達法院，並沒有回應是否知道黃台仰的行蹤。

控方在庭外透露，要求更改保釋條件，包括各被告要在下周一交還護照，期間不得離港，其中第八被告林倫慶申請離港，下周二會開庭審理。梁天琦和其餘五名被告，分別被控暴動、襲警和非法集結等罪名，案件已經完成預審，明年一月十八日開審，預料審訊八十日，至於黃台仰和李東昇的審期，則要待警方拘捕二人後再決定。

搞到天琦冇得走

我估佢地應該有溝通的

商業電台：騷亂案
蘋果日報：暴動案

假領袖，有冇人真係做到軍師一職

「據梁天琦庭外透露，他原打算於聖誕期間離港外遊」
溝通完先有得跣鳩自己友㗎嗎

天琦等睇有無25仔爆佢有份策劃件事,
無佢都幾難告到,佢俾人拉個陣都未有
衝突。

第時會唔會其他社運撚無得保釋